一日唔三罷, 一日唔禍必及家人, 香港玩完!

個個月豆五,六皮,咁又點,有撚用? 聖誕都比人捉去瞓臭格

手停口停? 比你賺夠錢住劏房, 好未?

有公屋綜援? 大晒? 你個女咪又係比警察捉去輪姦!